撐醫護 勿被垃圾新聞轉移視線

香港醫護罷工最緊要
無論為我們帶來幾多不便
我們香港人誓與醫護同行

不封關不上班!!!
冇防護冇醫護!!!

推

對準封關，對準裝備不足